# WoT Hangar Utils #

Набор утилит для создания ангаров в игре World of Tanks

### Поддержка и разработка ###

Поддержка и разработка проекта осуществляется в [официальной теме проекта](http://www.koreanrandom.com/forum/topic/29351-/) на форумах Korean Random.

### Разработчики ###
[SkepticalFox/ShadowHunterRUS](http://www.koreanrandom.com/forum/user/16296-/)
